原來微博完全搵唔到 中國領事館外示威既新聞

無論你打 領事館 大使館 根本完全封鎖消息
依家成班大陸狗知道trump中咗肺炎狂打飛機
證明打國際戰線 利用外交關係圍堵中國係好有用

中共：英國應迅速調查違反港區國安法及國旗法「港獨」暴徒

[好嬲好嬲]港藏維蒙人士 三藩市中國領事館前示威 焚五星旗 墨潑大門

推

其實外國咁燒法係咪唔犯法

首先唔會理你侮辱別國國旗

其次外國唔會好似香港咁喺街點個火係唔係都當你縱火

條蟈安好似係地圖炮黎

正

係咪因為只係同支那唔好, 先至著情處理?

唔係
通常國旗法只管本國國旗
但只係列明國旗式樣,升旗時注意事項

唔跟都無後果,唔會似香港納粹政府玩老屈

我嘅意思係點解唔會告縱火?

係wb搵到呢個新聞先係奇事

見燒旗就屈人縱火呢類DOJ香港法律狗同納粹法官的把戲更加係無
根本就係唔Q理

當然係球場就唔做得

有講喎

Sor可能係我搵唔到 但呢件事係微博超級低調

呢個係香港DOJ故意屈異見者的手法
又唔係用白電油,大量易燃物件點

原理上西方國家都可以用同樣手法屈反政府人士
唔做咪就係掌權者真係捍衛緊法治

好嬲好嬲

呢個係西方國家的政治智慧

下下學香港法院胡雅文,鄭念慈玩老屈要異見人士長期監禁
異見者比你迫害完一世憎政府, 反正比人摧毀左前途咪領社會援助同你玩野

大律師師公會果套維穩講法旨在幫司法迫害護航開脫,完全唔係法治

要幫下支那5毛
俾機會佢地先得

因為係自己燒自己枝旗
或者枝旗嘅owner consent你去燒
燒旗同自己點火燒文件一樣性質

除非你燒旗唔理個火
由佢燒埋隔籬
咁就可能入縱火

香港已經有燒自己隨身支鬼國旗比DOJ屈縱火

面子事大

其實外國示威好少判得重
告得入暴動個啲九成九係有份搶劫直接傷人
邊似香港係商場蒲個頭就叫暴動

一名22歲青年涉當日燒國旗及橫額等，被控串謀侮辱國旗、縱火罪等4罪。他上周六提堂時被拒保釋，今（13日）於西九龍法院覆核保釋申請， ...

香港DOJ果種無恥真係不得了

快撚D去英國駐華大使館